自古以黎。中國只係靠內鬥集權。

佢地未打贏過一場仗。永遠都係人民鬥人民。所以老美今次禁止黨員入境算係精準打擊第1步

我純粹分析

認同!

而家班畜牲高官個撚個都有外國戶藉。最撚憎人唔愛國愛黨。要美國幫埋中國清理門戶。影衰晒。